吸血咪吸囉，點解要「嬲」耳仔啊 屌

咁撚大隻手腳，係要耳邊嗡嗡嗡
我屌你老母啊

嬲耳仔既蚊死九代！！！

醒撚哂 我屌

吸血吸咗落眼皮度

只想訓

廢柴
咁都唔識戴藍牙headphone 聽住歌訓

嬲耳仔仲好，提你拍死佢，有啲唔聲唔聲飛入張被係咁咬先最仆街

完全同意
瞓唔著個陣仲俾班仆街嘈 忟到仆街

利申：低層市區jj

夜晚聽歌瞓覺好似好傷聽覺

比你揀蚊定蟑螂

嘩屌
洗唔洗一黎就打大佬

比你屌屌阿姐定肥姐

突然係耳仔邊嗡嗡聲 真係比佢嚇撚死

利申 乜昆蟲都驚

屌屌屌屌屌屌屌

蚊喺靠熱力黎搵野吸血, 我地全身暴露熱力最多喺耳窿(探熱器都入耳窿), 所以嬲撚住曬lor

長知識了

但都要dklm

佢想挑逗你，等你訓唔到覺全身慶過火屎，佢就唔駛驚你啲血行得慢，可以吸大啖啲，佢放啲化學物質搞到你痕都係為咗防止凝血，樓主嬲到要半夜上嚟開post代表佢計劃通

耳仔有陣臭味好引蚊

所以沖涼記得要用番鹼過下耳仔
過清表面啲油

蚊呢種低等生物

btw,有冇人有滅蚊大法？

但我天生油性耳仔

撩完耳屎都覺臭 d蚊好like

痴d耳屎落床角你估得唔得，唔夠多就挖一個月份量

唔熱唔口大